渣打巴絲打請入

重要事項 :
由即日起至2017年12月1日下午5時正，除股票熱線外, 現有股票戶口客戶亦可透過本行網上銀行遞交日清食品()新股認購申請。客戶如在遇到任何新股認購問題, 請致電股票熱線2886 6000 (優先理財), 2886 7000 (Premium理財)and 2886 8000 (快易理財／非綜合理財)。

百屌成材

但依然穩唔到個入口，有無巴打穩到

SMS ?? 點解我收唔到架???

你入網上股票戶口 第一下就可以見到

thanks

如果早個零月有咪好囉

只限日清食品???

笑死我
根據經驗
login10次8次 有機會係一login完個頁見到

原來有人答佐